心好攰

唔知大家會唔會有呢種感覺？

出到黎做左幾年野
發現自己事業停滯不前
未至於餓死 但唔會發達
真心朋友/知己愈黎愈少
冇咩目標/冇咩動力
唔想拍拖 唔想害人

日復日 月復月 年復年
年少既熱血/夢想比生活磨滅
就算突然知道自己就黎死 都唔會有遺憾
因為都冇渴求 好想得到既野
生活變得愈黎愈麻木

九成人都係咁架啦